問題既根源無普選嘛, 重啟政改啦

講左幾日無人理

未係時候,呢個要等支爆咗先做.

有人理，之前都有幾千正評

但連眼前5大訴求＋頂住惡法搞到100萬＋200萬遊行都零讓步

民主派要推自己想要既野根本遙遙無期

首先問責左黑警先

支爆仲普咩選
直接獨立都得啦
唔獨立唔通同中國內戰咩

g20之前要講真普選

幾時等到佢爆？

爆咗都唔知

hi
有幾個建議：
1）重新帶起2014年真普選既討論
2）強烈譴責警察以暴力驅趕和平示威者
3）反對明日大愚 & 國歌法

必須多管齊下，除咗普通文宣同街站，應該馬上：
1）搞個referendum，獲取大量民意（是否希望一人一票選特首）
2）學brexit咁大力打擊賣港政策 （5.5億可以用嚟做d咩，必須同民生有關）

有無巴打有相熟巴士公司可以做呢樣野，我願意出資$1000